咩叫眼淚？ 鄺神話比你聽咩叫眼淚！

邊個真心邊個扮野 一眼就睇得出

香港人
為左今日犧牲既烈士
為左打倒惡法
為左要柒婆 警犬 建制血債血償
我地絕不放棄 不撤 不散
六一六 維園見！

616不見不散

地獄留咗位畀林鄭

十八層都唔夠
起碼要八十層

不散

鄺神真男人！

6.16

大家一陣見

Push!!!!!!